何君堯律師行原來有靚女！

王露儀 Luye L. Y. Wang
教育

• 文學士，香港大學
• 法律博士，香港城市大學
• 專業法律文憑，香港城市大學

有關經驗

• 王露儀小姐於2016年9月加入本律師樓為見習律師。她於2013年獲香港大學頒發文學士，於2015年獲香港城市大學頒發法律博士文憑，並於2016年獲香港城市大學頒發專業法律文憑。

靚女呢？

Wang

/"/"5?

好擔心何妖會突然睇唔順眼殺咗佢個位

小麗老母都靚過佢啦

人地26 / 27歲, 小麗老母煲老藕咩

律師巴打得閒可以過去宣誓喎

六

小麗老母呢啲饑渴婦人先好屌呀，我日日都J佢啲片

支那女人

見習律師而已
但想做正式律師

[quote]

王露儀 Luye L. Y. Wang
教育

• 文學士，香港大學
• 法律博士，香港城市大學
• 專業法律文憑，香港城市大學
6
有關經驗

• 王露儀小姐於2016年9月加入本律師樓為見習律師。她於2013年獲香港大學頒發文學士，於2015年獲香港城市大abAbxvmc/:/學頒發法律博士文憑，並於2016年獲香港城市大學頒發專業法律文憑。['.NC
小斧/quote]
[center];;'//;"?[/x.ncncenter]" ctbnvfbn
BC l mx

係喎！

王老二

不錯wor

張相執過梗係不錯
識佢真人普通貨色

比較下

剩係見張相都冇胃口
乜你地咁雜食呀?

法官問：熄燈吊你吊唔吊